[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (795)

助攻

笑死

我曼ng買能到...

巴逼害 換走哂msn

巴可唔可以保住勝利

6倍買了獌反cup

兩隊疤都不了

巴換走晒D人？

屌，買完上七倍

巴副選都幾勁

小白夠屌打啦

換走晒
無了

換走晒都唔覺曼有咩優勢

根本唔同級數

2.5b可以jump 上盤準備jump

8倍
升得咁快，當跌兩舊水算

哥倫布機員

得普巴有料同疤踢

買咗廢城同疤全大係未針得

今季英超個幾隊出到去都係攪笑

可唔可以換返msn出黎

真係得曼城有機

曼狗真係曼狗 打巴塞二軍都被禁屌
追和唔到一世反曼

廢城/機員成日1球 2球完
一係你望對家RC多次

阿都唔錯呀,大炒澳州㗎

換撚哂

super定1-0完

垃圾呀對bayen 2.5大都開唔到 無左我兩萬銀過關 記撚住依隊波黎屌

我獌熱身賽之王

可以買補蟃ng未

lkk對強隊現晒形

半7全_

冰到

有機,馬斯亞同皮里拉入場

85m

馬斯亞

補少少1:1波膽算數 國冠杯伏到

LKK

9c

同路

費城聯
射到痴佐線
比條生路行下啦
1-1

簡直係上次PSG翻版,呢啲西波玩角都輸死

出返9.5c 半7魔咒好勁

練習扮盃賽

不了 我買左費城聯盤

見到獌換人攻想買NG

我曼ng

可唔可刷爆c

8C

祖雲

屌垃圾 係msn入撚左啦

山度士反cup

山度士 0-1 法林明高

法林明goal

費城刷角呀

要左彭美無要法明

都有串

山度士快D返cup

半7全8

蛆平手盤

似10c完

曼入未

應該好快有角

費城聯 2-0 哥倫布機員

跌到返去9.5b就買

費城正氣

費城聯終於入

曼狗追和未...屌

哥倫布反cup

巴1-1

獌NG

9C

block埋，費時煩

山度士

9.5s頂住

巴啲後備唔夠踢

人黑無運行
連輸3場（應該會）

除非山度士反cup

走左尼馬同蘇亞雷斯

不了

曼入波都有困難

得嘅，先開波廿分鐘

完左場？

入啦曼

望佢地守到 唔好迫害我

獌

曼聯

疤黎開波未

曼聯追和我自爆真樣

10c

祖 遲完又遲？

無人買祖記果場?

巴黎果場係咪唔踢

買左

傾唔掂數

冇人想睇

等依場完先開?

意假

開左喇

開左踢緊

無人迫你睇

有8.5b 7.5b就買

巴曼是但一邊入多粒啦 半格唔想要

想睇

0-1 祖雲達斯

比咁多位巴打

場美假可唔可以刷多2c

祖goal

求曼入一球

好

祖好波

咁多假分狗嘅

好似係fake

買左巴黎fg

fake嫁？ 365無既

山度士半場追和再反cup啦

Yes fake

球探fake me

垃圾曼追和都做唔到 輸撚死人啦

獎門人係時候出場

哥連goal

曼巴一球交收

Ok

山度士cup未

ddg own goal未

獌入未

冇人嗌角

哥倫布2rc

曼快啲絕殺佢

想比人入3球？

3-0

恭喜美職大波巴打

巴 9c完 買左8.5c果啲會唔會覺得自己比人逼害 [/i]

祖1c

曼追和未 4倍1:1波膽中到無輸咁多

半7魔咒

祖記即場有咩玩

支持

差啲

一邊換走主力入唔攻 一邊根本射唔入

屌佢老母，貪心穿埋獌疤，抵撚死

奇蹟半3全10呀

美職連刷4角 癡線

本來應該1-0完 係哥布林on9食2張RC

蒙特雷2:0

山度士反cup 幫香港山度士含撚

有手足派嗎

山度士Goal

10.5c

掛住吹水又miss左8.5b

留名睇表演

獌狗

返歸飲奶啦隊廢波

9:30 主w

法林明高 盤
有冇同路手足

根本所有英超都唔夠人打

廢曼

兩場巴西串咗主勝

巴曼呢場西波連9.5都開唔出

睇到93分鐘終於見到曼有一次傳中比到自己人

屌你高士路踢到成舊屎咁

拿根亞 Goal

曼球球都禁區外飛機

山度士
高士路

買錯左角細竟然有錢收

但兩注大波都收左皮

9.5b

暫時國冠杯最低c數係9

唔係掛

9:30 角大派錢

手多買埋2.5b 下半場聽到換哂主力2.5s已經跌到1.4 想補都唔得

垃圾蛆變左受讓

美職打少兩個都咁刷得

屌你老母死獌狗

哥倫布呢啲先係正氣波
輸足3粒 2紅牌,憑住9人都可以連刷4c

連續兩個12m
係叻既

特登比人角大 大波

美國

唔好亂up啦
半6全7都有啦

曼聯半7全9好波

得祖單邊刷

力保9.5,10.5s

魔咒呀

哇屌 都唔知馬會係咪真係咁堅
半場未換人 角球開緊12.5 13.5
一開波換曬人 瞬間落到11.5 10.5

好撚嬲

殺哂角大

美國要大炒nigga

祖記半大已死

要信狗會盤手

大炒應該唔得

換曬人細波都跌到仆街

山度士同高仕路加油

美國又唔係墨西哥 唔會輸on9啦

半場2.5s有2倍

彭美祖記美帝

彭美仲BBQ緊

PSG祖記刷C呀屌你

bob marley

PSG 1.5B有冇得諗

開左波5分鐘 跌到落1.7

拿根亞好波 假波經典 2個12m幫上盤

費城半3全12

正氣

場美職咁爽主盤大波角大 偏偏無買走去買巴

NO GOAL 有無6-7倍

但係美國人好古惑 見利忙義 為利是圖

全力支持祖記

關咩事

蛆射完又射

一講換哂人已經轉哂賠率 唔夠狗會快

蛆9.5s頂住

山度士win 頭5抽1個含

祖做乜鳩踢到變受讓

美國開波未

未

Psg goal

fake

又fake

9up 利申：小注左上盤

疤黎食屎啦

美國未開波就開返盤比我買半和

Fake上fake

派就我了，含就下位

球証買半和定半細

屌已經唔用垃圾球探都要fake我

逼害半大

8.5b

想睇nigga熱血捧盃

0:0完都似

FAKE左2次

一定係半0:0膽

屌
事實證明
買半大又唔開
兩場都係咁

沖啊 祖雲

暫時英超全部輸晒 買皇了

跟

嘩 魚拉突 三十碼外拉弓勁射 個波直飛死角入網呀 依球波有今生無來世呀

鏝

碧咸半場笠死

皇馬1-1獌 獌2-0鏝 傻仔都識buy

皇會知恥近乎勇 今場唔會再hea

PSG場波D進攻濕鳩到

兩隊都HEA到仆街

fake C？

快上快落WO

友誼賽亂買咪算

希古恩落地獄喇

食左2次fake goal你想點

01祖

西瓜

祖

你做咩

禁住屌都輸

我祖

俾佢fake足45分鐘
終於有球堅既

lag機 sorry

一個反擊收皮

彭美入未

蛆cls

有錢想補無入球⋯

PSG 5定4c?

彭美
456未

嘩屌 屌完即入

4c

半場絕殺
買2.5s 練心了

屌你好彩fake

美國半主

4

嚇死寶寶了

要全上盤了 要埋皇馬

半大都冇 食屎啦

垃圾山度士

尾場VIU96 有播

On9 山度士降班啦 dllm

皇馬半大算了 唔諗 viu直播幾場都好似大波？

輸埋d幾百蚊注 輸成2k 都係留番重心大棍屌

國冠杯半大 不了

山度士又要cup

上次法林主場對山度士屌打到啪啪聲 就係唔敢買

彭美學法林全格唔該

山度士搞乜上下半場都係開波冇耐就俾人入

Gun

力架

加油啦山度士

力架 力頂

幾比幾

00

山度士cup啦屌

Hey hey
Hv freestyle ma?
My house my house yo check

有冇C7 ?

冇

等曼個場開10.5b

冇買2.5s

Cup 佢老尾 山度

冇c7 半和好了

普普早

蒙特雷 cashed

2：2

有球証fake Goal幫手 應該半1全1

毛毛！！！！

山度士好撚勁
落後到咁都唔肯放棄
巴甲巴塞

山度士2:2

牙買加 運動員件件都咁快

山度士 3-2 法林明高

高仕路都入返球先啦

美7.5b

波坦 山度 2x1 2.5b

2分波

垃圾山度士 轉頭咪又2:3

山度士果場幾好睇
彭美BBQ咁

痴線

山度士好波 頂住

3：2了

痴撚線

Ching 3-2 了

繼續鬧

高仕路入波啦

含撚

5-2晉級真係指撚住法林明高黎笑

果然巴甲巴塞。盤中之神

咁搞法完場入十幾粒

美國0c

反cup只需

高士同美國快入

太師nba啦

見山度士呢排咁勁 無買法明 希望彭美快入波

香港山度士READY

60秒都唔使

人多買左美半大
死撚硬了

美國有冇出丹普西

力架頂撚到實

我諗都係1：0完場掛

美7.5b
PSG 9.5b

no

高士路快入波啦屌你老母

開波幾分鐘已經有全場1.5b

感覺到高士路最後會入到粒

而家仲係0c 咁有信心？

一叫就有 頂撚住 山度士

玩下囉

彭美 屌粒就perfect池

美國勁射

屌你美國踢20分鐘得2個唔中龍既射門
半大crashed

高士路到你入喇

入咩 去馬會入錢啦

唔好呀

膠杯個賠率唔代表實力

虛擬投注

100K力架客勝

5C巴黎

PSG 5c

nigga肉腸防守都買半大

彭美快入啦 出局架啦 學下人地山度士啦

牙牙個龍

快入快入

點解祖ng可以有2.74

牙買加 bob marly 保住你

垃圾山度士唔係咁都贏呀

牙買膠頂住啊

國冠杯通常下半轉走主力 BBQ

0-4 波坦奴

太師咁垃圾都第1

我覺得祖受讓都好奇怪

20分鐘入一粒唔過份啊高士路

唔係佢讓人咩

高士路0-0都晉級 bbq算啦

彭美1:0

彭美goall

彭美

拉斯goalllllll

好似有巴打話開場前轉左盤？

高士路

屌

24分鐘0c

高士路渣ga

高士路贏唔到咁美國贏啦

係bor 狗會轉平手開波前

高士路 cup

咁又唔好 好多手足買牙買加

Where c ar usa

狗會個盤好,6.5b 仲可以跌番落去

無買法林買左彭美

cup碌鳩咩
踢70分鐘都入唔到一球仲要俾人入
得返十零分鐘點入兩球

山度士彭美冰封入球

1:1巴

平盤買左祖

1:1夠晉級

彭美 cashed

1-1

on9

但美國唔贏我要jump

美國有5.5b 即買

山度士讓和？彭美2.5s？

你買邊隊

美國bbq岩架啦
丹普西加時先入

彭美下盤cashed埋

蛆條後防自爆

即叫即有

彭美收錢

唔好gel

下盤 上盤

蛆

蛆9.5s
美國6.5b

美國要加時先贏到牙買加佢地全隊可以起跳帝國大廈

成埋反手柒頭 下次派錢一定dq

太師奇蹟大波

彭美再入未

1-1 NBA了

豬晒

弱智

蛆換完班人出黎唔識踢波

個盤凍過水

牙買加呢次杯賽食左春藥

1-1完啦 我當冇買過依場

彭美ng

祖求下你贏一次

報驚了

成十幾倍
有錢真係想買

出面即場 高士路平手盤瘋狂跌水

想買2-2

唔撚係
...

咁都cup到就真係假球啦

USA 1c

皇馬似拜車果場 最好半場1-3

協議和波

我仲等緊4.5

祖個34號黑鬼廢到
有波又唔交

即場平手盤係當而家0:0咁計
開1:1就收錢

蛆d賠率 想cup都難

祖ng!!!

1交咪入囉黑鬼

12祖

尤文圖斯goal

1-2

好波

勁

ching ho ball

支持牙買加入鳩美國

好彩買得切

祖記高水ng

USA 2c

祖！！好爽！

美

6C巴

1:1彭美

PSG 9.5b
Usa 7.5b

彭美假波劇本

高士路cup 柒佢

高士路 1-1 彭美拉斯

哥連泰斯

呢場假到痴線

保方被換出

2-0

食屎啦彭美 快D入多球

彭美大波波

哥連泰斯我愛你

冇大波有咩用

教練收幾多

頂住彭美

7C

我信南美有假球 高士路快入

高sir晉級就收手啦

真 頂實 滿足了

俾多4隻我

冇時間啦，放心

高士路補時入波我派一個100

可連

Lm

美國1：0？

美帝絕殺

LM

唔得

我要win

美1:0

我

力架頂唔住了

係就快

和波殺晒

唔會兩注都豬呀

美帝好波

美國 1-0 牙買

彭美山度士冰封

高士路3打1條友獨食自己射

高士路完場未

FC東京@2.07 200 中
大阪櫻花12.5S @1.76 100中
FC東京7.5S @2.12 50 中
艾斯坦拿 @1.71 400 中
艾斯坦拿 9.5S @2.48 50輸
年青人 2.5/3S @1.87 400 輸
祖雲達斯@1.97 500

小學生咩屌

美半主

8C巴

高士路和波我輸好多

彭美頂住得了

應該無啦

訓到豬hi咁。疤都冇買到
年青人90分鐘入兩球爆我細

絕殺我半和

山度士冰封

美 半主cashed

唉屌

高士仲帶一球

完

彭美 爽了

完 彭美個女女見到出局好傷心

On9

新仔龍好似幾好

祖個後備龍

俾多2c

買左巴下半場瀨左屎

香港山度士召喚

山度士 4-2 法林明高

輸二千幾

祖記贏緊都要刷C嫁屌你

祖
無入球

兩回合計6-6
但山度士出局

山度士彭美cashed

山度士入多球

曾經諗過買晉級7。75倍
但唔信咁易

美帝個6.5b 睇落都唔多穩陣

美國贏波我都唔使輸咁多

4:4

原來蛆個龍都27歲唔算新仔 但幾勁

快2c

祖記頂實

西贏仲記唔記得上個月叫讀書唔好補飛

2:2巴

皇馬有陣未

彭美下盤Cashed

Diu 2:2

呢場咁認真既兩邊都

記得既..咩事

係wor

補唔切 屌你垃圾蛆

真係NBA

冇錯又係我

和姐

又係仲有三十分鐘完場開始NBA

蛆渣ga

2個夾1個頂都頂唔贏

我係買祖半平 俾返半格我OK？

lmlmlm

巴要贏了

蛆狗守好D得唔得呀

無錯 要lm了

-1c PSG

補多個客ng

MC

City starting XI vs. Real Madrid: Ederson, Walker, Danilo, Kompany (c), Otamendi, Stones, Touré, De Bruyne, Foden, Aguero, Gabriel Jesus

買唔切9.5B

啱啱話中費撚盤同fg派一個200
最快quote呢個留言留埋tg一個

岩岩買完3.5/4 大波就入，但係我買得50蚊

lm

熱刺都贏到巴黎 垃圾蛆贏唔到

呢個真

初盤-2c
召喚連c呀

我了

城皇今次半大

有冇同路

得你合乎資格

今日咁開心
打和 super

開PO真係轉運

me

頂住2-2

-1c

仲差2隻C呀

冰封角球呀屌你定母

美國入唔入到多粒呢

半大死左幾場啦喎

會 入死班nigga

俾2c我呀

我都唔信邪
再追

12M祖

祖12m

食屎啦 停我2次就12m

2:3祖

巴塞半7全9 咁都收錢

博下ja

皇9 都幾強陣

好感動

又2:3

快3-3

意>法

諗起熱狗

我蛆好球

一場細一場大 點估

由祖到蛆再到祖再到蛆再到祖

好撚好睇場波

同樣

贏左波就幫手刷兩角黎

好波祖

祖/疤比多隻角得唔得

笑撚左

鈀

比多兩隻

10C

搞掂啦

幫你叫

屌你老母狗會

10c goal 大注

俾多隻c呀

爽啊！！！！！祖！！！！！！

幾大注

皇馬快開波

被迫害

11C

11c

50K 財仔

Rip

慘..

6k 2.3

手機app預左架啦

3:3大家開心好嗎

好波11角

夠鐘

support

屌你買緊轉乜撚野賠率死狗會輸唔起

開心

咁樣爆哂我9.5 10.5s

叫撚到暈

祖贏加角大就真係正氣啦

尾場曼城

我愛你呀 祖記

球證好波 利申買左祖

祖is genius

皇馬十年球迷召集區

wa力加入波

赢祖記盤 但好唔開心

1:1

牙入

美國 1-1 牙買加

Nigga

祖雲 cashed

1射就入

力架會唔會奇蹟win

買得美國角大

美國佬唔撚贏就斷撚腳啦

nigga食左禁藥？

侯活貢廢嘅

好彩問一問巴打買咩 唔係我可能買左巴盤了

力架我愛你

轉唔到96台

開波前入左9.5

爆左9.5s 同第4球無入球
買唔到8.5b 嬲嬲地買9.5s 就衰左

堂堂美帝贏唔到

皇個場半客好不？

Trump :(:(:(:(:(

又遲半粒鐘開波

美國刷角啦

Nigga ng ok?

皇馬有冇同路

屌左半大

驚下半場換撚哂D人比曼城屌打

直插勝

美國囝食屎啦

應該皇馬後備都夠打

巴祖都順利開出上盤 唔信皇唔得

驚佢hea踢姐

曼城 下盤

皇馬10.5b

FC東京@2.07 200 中
大阪櫻花12.5S @1.76 100中
FC東京7.5S @2.12 50 中
艾斯坦拿 @1.71 400 中
艾斯坦拿 9.5S @2.48 50輸
年青人 2.5/3S @1.87 400 輸
祖雲達斯@1.97 500 中
皇家馬德里 @ 1.82 700

Jamaica下盤

角呢

球證影響幾大 兩場疤祖都幾受惠球證

曼 讓和

牙買加 11個都保特黎

Usa 7.5b

美帝

美國換入captain america

美帝完全唔用邊路

毛毛 真男人 好羨慕

5.5b 有冇人要

笑到我

打車輛

美國佬真係整到球迷睇哂4場

5.5b $100

如果5.5B都開唔到，我立即由7樓跳落去

88

5.5b 入唔入好

明年今日記得拜我

60' 3c
可能5c完

丹普西？

唔買啦 上面個位巴打叫到跳樓

皇馬呢個陣唔會輸掛 輸半都抵

美國牙買加買無入球好無？

2.5/3 b 1.79已入

commercial consideration

上場對最聯都係咁諗

屌你老母好無

決定捐200支持哥狗改革足球

上場又呢個陣咩 好似仲弱d

美國可以gel定頭

4C

兩邊D傳中球都係直接傳比龍

5C

上場都係強陣，但皇馬啲人明顯好多甩腳連isco都甩

5

Fast 8c

半粒中冇一個C我7樓攬住全公司同事跳落去

6

cashed

巴打可能唔洗跳樓了

要玩命先有錢收，屌

6C

差d報左驚

已經數緊錢啦巴打

刷c入波

-2C

恭喜巴打執番條命

Captain

再追角球繼續賭命

見好就收唔好追啦

救命 好爽

人生太短出手要更大

牙買加穩了

佢搵同事條命黎賭

買無入球啦一齊

Fast 2c

買左+1？

美國佬攻極唔入，開始亂射

普巴大注左5.5b

美國佬好似開始落下底

7.5s等爆

想睇Captain仆街 50蚊牙買加NG

比多1C

買左8.5 , 9.5

想屌10蚊

買左好多野

費城
祖記
彭美

成個戶口d錢放晒落7.5B到

美國亂射送C 應該可以半3全10

牙買加ng

放心啦

8.5唔中既話我去剃撚哂美國隊長D頭髮將自己D鳩毛痴上去

爽撚到
搭人買了12k 5.5

goalllll

又比美國佬扼左

8c 5k

8c

係咪9C ?

放心啦 我個7.5s都等爆了

yes

兩大注 搞掂

以後戶口無錢搭老友買算
好撚滾動

上呀牙買加

費城 cashed
祖記 cashed
彭美 cashed
Trump 7.5b cashed

幾多倍

算美國隊長好彩

毛毛

我買果陣等到1.65

派嗎

超人力加頂撚住

Nigga會門將咁撚勁既

派我

尋晚俾些仔尼斯迫害完好彩費城同祖記回番哂血

me了

打到上晒身，射極都救出

6k 2.3
5k 2.65

[11.5] 2.95

[11.5] 3.25

仲有好朋友幫手

成朝淨係輸左蛆9.5s
美帝6.5 7.5都中晒

買十蚊牙買加NG博佢反擊搞掂先

你個名

10.5b

曼10.5b

美國嬴埋佢走盤算啦
打加時真係哂氣力

usa 走盤好嗎

力加要入了

巴塞 9.5s 13.5s
巴黎 11.5s
呢兩場又執

美國上盤好波

皇馬回左？

美國佬以加已經無力，加時死硬

牙買下盤cashed

皇馬派錢咁派

半大

屌你，旁証呃角

死人CSL 貨櫃碼收得勁差,補5.5時補極都補唔到

希望9.5開到

USA唔夠保特跑架啦

[3.5]
2.10

無加時 直接12M

美國佬唔入比nigga入啦

agger

冇錯，NIGGA刷角入，完美

美腳佬咁渣架

估唔到nigger 咁捱得一路由分組賽屌上黎仲要屌死左老墨 而家分分鍾屌和美國佬

美腿

yo mah nigga

戶口得番7蚊，屌你老母美國牙買加你地一拎到波就自己踢出界角球啦

美帝次次落到底一係CUT IN 一係回傳

美國佬贏到 我紅毛泥封屎眼

想睇nigga捧盃

走數仆街死

屌 USA咁都唔入

gchi

皇馬

nigga捧杯啦

個場好窄 ,角大

用角球絕殺呀

FC東京@2.07 200 中
大阪櫻花12.5S @1.76 100中
FC東京7.5S @2.12 50 中
艾斯坦拿 @1.71 400 中
艾斯坦拿 9.5S @2.48 50輸
年青人 2.5/3S @1.87 400 輸
祖雲達斯@1.97 500 中
皇家馬德里 @ 1.82 700 @1.85 390

頂實3.5s

2:1

美帝2:1

走盤

美腳絕殺可以嗎

nigger 頂唔住了
幫我頂住3.5s

captain america

nigga

有人要找數了嗎

Goal

nigga可惜了 不過都係走盤重要

captain ho ball

公司成袋紅毛泥準備

你去溝女啦 型男

絕殺

Yeah

班NIGGA 踢出界輸角咪好，踢番出去比人當12碼咁射

輸波都唔益人

想睇紅毛泥封屎眼
你肯找數
我派一千俾你

終於入

刷角啦入咩波

好撚野,今次俾CSL 害我補唔切

Want c

屌 牙佬快入

老美射得幾靚

笑死左，有無手足想入谷

美腳入多粒可以嗎

買左9.5 , 10.5，牙牙是但開一個啦好嘛

我+多1千 要乾哂先計 封實

2:1 買盤嘅和和氣氣啦

美國頂住3.5s 呀

真點賣屎忽

美國不如角球旗戰術啦

跟機3k

認真
真係要封
我羊左9k
派夠1k5俾你
封完影張相上黎我即刻過數

皇馬快半大

要gun

ft

今朝好多正氣波 仲有表演睇

今舖真係命....

皇馬3/3.5s

垃圾！輸左我2000角大

皇馬-11c

睇完美腳 仲有美股

吓 好多手足羊角大喎

加加埋埋5K
直播未

Ft how many c

皇馬唔係無牙朗就唔識入波呀？

9

嬲尾停哂C

臨尾好似補唔足

皇馬半大，你唔撚入就比城入，快

美國佬咁都贏到🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

我原本9.5b
諗住補5.5b 時,CSL同我斷足5分鐘線。
之後都刷7c......

Trump 10.5b crashed

ok

9

3.5大 對攻緊

曼

開個半大happy下先

9.5 , 10.5 CRASHED

場鏝波幾好睇

買左8.5秒大左就追10.5

想入大 但驚下半場換哂人就...

一朝早輸$1500
冷靜下先

陰公

入波啦垃圾

衰多手

哥狗泊巴士係咪第一次

9.5係開波前買

跳落大峽谷

88分鐘爆我1k無入球

要背負個包袱

收埋3.5s

25前比一粒..

我都係 700

2.5 3.5s

你老母哥狗唔係好威架咩，壓上去對攻呀傻鳩，擺咁多人係後場圍爐，死光頭喱

無C

西波

GG

冇左C朗前場好似冇人走到靚位咁，有時HEA到直接長傳比B朗就算

11連c未呀

1C

0:0的波

7.5b 上了

發現大家都著哂作客波衫

睇黎真係為左銷路

俾你地每邊入一粒啦

鏝ng?

不急

皇馬咁撚叻黑哨，曼城開個龍門球就應該判12碼啦屌

美國 蘇格蘭 正仆街

2C

2c

2.5 2.5/3 3.5s

全要了

1-1 角球

皇半大已死

角球開短之後踢出界，乜撚玩法黎

1001